# Стартовый набор на админ панель

## Структура:

1. api - API для коммуникации с бекендом
2. assets - шрифты, изображения и др.
3. components
4. core - базовые компоненты (элементы форм, карточка, таблицы, аккардеон, выезжающий блок справа)
5. filters
6. helpers
7. lang - языковые файлы
8. middleware - обработчики между при переходах по роутами
9. plugins
10. routes
11. scss
12. store
13. view - страницы приложения
14. App.vue
15. config.js
16. main.js
17. store.js